有冇巴絲諗到有咩方法減少黨鐵收入？

令黨鐵支出擴大同封站係其一
令港鐵無辨法幫人賣廣告係其二
小弟不才尋日諗到唔交黨鐵管理嘅管理費唔知可唔可行

其實幫藍店裝修唔一定要光明正大，都唔一定要成班人做
可以入廁格入面鎖好門倒d英泥入屎坑，一人倒少少，一個星期d廢老入去痾多兩次屎就爆哂出黎
無人知，成本低又高成效